強烈建議建立一個銀髮區，叫蓮燈 (2)

冇人開新post

gchi 但係唔識搞

舊post:

推

推蓮燈

推 連仔幾時睇到

本身班老人家其實主要係因為自己嘅仔女嫌佢地係舊思想，所以先將自己寄託係朋輩身上，我個人覺得其實大部份長老都想了解多啲後生諗緊乜，呢個係一個好好嘅機會

Push

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

支持

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

支持開個蓮燈filter

- filter粗口
- 文字 放大
- 介面清晰易用
- 零廣告